熱刺熱刺 下次大概可以

不過唔知幾時係下次